［請出招］一人幾個check另一半有冇偷食既方法

Check whatsapp哩啲太普通
仲有咩方法

有咩好check 要呃你你點都check唔到

睇佢個口附近有冇污糟野

睇下個閪有無鬆左

你有冇偷食 最直接 最work

佢OT完直接騎上去話想要
睇佢起唔起到機

男人呢

Check步數

返工
忙: 9000-12000
閒: 5000-9000
放工同同事食飯+1000

放假在家 50-200
放假出街 2000-4000

差太遠嘅直接屌柒佢問佢做過咩黎

睇吓個屎忽有冇鬆左